iPhone XS / XS MAX 炒家恥笑區

賺積分

最新賺里數

拎落鑊炒啦

炒家末日

隔離post 有個借錢入左80部

攞個經驗啫

原價賣真係笑死

深圳海關表示多謝曬

512有得炒呀傻閪

成班原價放
仲要係門市交收

依個最好笑

贏了經驗 沒有輸尊嚴

千零蚊叫炒
都係既
你老豆老母比既零用都無咁多

有D炒賣師入埋上水放機

正宗撚狗咁撚

識玩緊係hold貨等升⋯

hold到出年

夠俾首期未啊

12499去搏1000

兩部夠同你老豆老母做帛金未

收部細xs64gb自用
請pm報價

博乜? 穩賺喎

你今日打成日牛工又賺幾多啊? 時薪 1千先好出聲

穩賺

為1000 出賣自己 算啦 你慢慢賺
錢我夠用

仲要用打工嚟做對比
全職做炒狗啦傻鳩

依到恥笑班炒狗用
過隔離

又眼紅我地d炒賣師

炒狗只敢負皮
地底泥真係地底泥

Sorry無心
太好笑唔好意思

一千幾夠唔夠你醫不舉
[JJ插沙求救] 軟得快同唔夠硬 可以去邊睇?

夠買偉哥

仲想原價放
積分厘數我自己賺唔好 係要俾你地賺

炒狗末日

碌架車啦不如

班炒狗用屎忽諗野架嘛
為左保護個少少尊嚴
都要乸返渣沙既

1000都好意思也文也武

想當年一部賺5000幾，阿叔我都面不改容

Strong hold緊啦，過幾日賺到笑

唔好再笑喇
佢地番曬狗窿喇

Hold十幾二十年唔好開
到時keep住unsealed攞去賣仲值錢

SH

咩環境

連凶胃都有原價現貨，睇下炒到幾多先

審判日

蝕埋都補唔返佢地D積分回贈

周圍都有現貨

仲要話賺積分賺經驗

做水魚晚經驗好寶貴

炒家 我岩岩walk in買機呀

apple store定衛訊豐澤個啲？

班炒狗不願面對現實，周圍老點人零售商要會員先買得

行入去大把人服侍你

又一城apple store

零售商唔做行客生意唔通做炒狗生意咩

*街

一陣個市況仲精彩
等緊

你都好似mon左全日
番去開部新電話繼續撚狗

今日放假
突登放假恥笑炒狗審判日

出年見

炒狗們地府相見

放生日假，買完生日禮物順便撚狗

但搭開 uo。

撚狗撚得好撚過鳩癮

成班窮撚又要笑人
又要平價義海收機

直接walk in 簽卡把啦

利申：地底泥無錢買

好明顯撚狗價啦大哥

知啦
講撚咗十鳩幾次
執咗八千做首期呀嘛

真係好難睇

想問下巴打apple門市係咪有現貨（xs/xs max)
岩岩收到去先達睇 d價貴過門市

岩岩收工

士多除512
大把貨

睇你要256定512
256聽講話都肯定有

唔該巴打

256 好 唔該巴打

慢慢嚟
大把

D撚樣個個見到勢色不對就放飛機

炒狗放飛機？

諗住收工近近地去先達買部max256太空灰
佢賣11000

今次班炒狗真係俾胃信凶宅聯手打殘

唔好比先達班畜牲賺呀

炒狗忽上腦

我建議炒狗聯署投訴依兩間公司

阻撚住我地班炒家搵食

樓下凶宅都有賣 今次啲人仲唔icrab

今日鳩買幾隻股票都有

推

推一推先要